{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 수안보 온천힐링호텔"
    },
    "text": "基本規定に基づき、ホテルではシャンプー、コンディショナー、ボディソープを多回用品として提供しています。 しかし、環境保護のために使い捨て用品の無償提供規制により、これらのアメニティはもはや提供されません。 他の客室アメニティは、ホテル内のロビーフロアに備え付けられた自動販売機でお買い求めいただけます。 客室入室の基準と追加人数に応じて追加料金があり、当日現地にて決済してください。 オンシーズンに関しては、特定の日と祝日には料金の変動がある場合があります。 当水安堡温泉ヒーリングホテルは、自然の中で穏やかな53度の温泉水を全客室と家族スパ温泉で供給しております。 家族スパ温泉は、プライベートなプールビラ型で運営されており、様々なルームタイプを運営しています。 また、ペットスタンダードダブル客室も提供され、家族スパ温泉は大型温泉スパを待合室として利用できる概念です。 プレミアスイートとプレステージスイートを運営しており、ホテルの付帯施設としてはBBQオリーブチキンで平日に限りコンチネンタル朝食ビュッフェを運営しています。 ミニバードリンクは追加料金なしでご利用でき、宿泊客にはアメリカーノ1杯を無料で提供しております。 また、BBQオリーブチキンでは、水安堡温泉ヒーリングホテルの宿泊客に5%の割引特典を提供しています。 このような魅力的な付帯施設とサービス、そして家族スパ温泉を備えた水安堡温泉ヒーリングホテルは宿泊客に様々な休養と治癒の経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープを多回用品として提供しています。"
        },
        {
            "question": "なぜホテルでは使い捨て用品の提供をしなくなったのですか？",
            "answer": "環境保護のために使い捨て用品の無償提供規制により、これらのアメニティはもはや提供されません。"
        },
        {
            "question": "他の客室アメニティはどこで購入することができますか？",
            "answer": "ホテル内のロビーフロアに備え付けられた自動販売機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室入室の基準と追加人数について教えてください。",
            "answer": "客室入室の基準と追加人数に応じて追加料金があり、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金の変動があるのですか？",
            "answer": "オンシーズンに関しては、特定の日と祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは温泉を提供していますか？",
            "answer": "当水安堡温泉ヒーリングホテルは、自然の中で穏やかな53度の温泉水を全客室と家族スパ温泉で供給しております。"
        },
        {
            "question": "家族スパ温泉とはどのような施設ですか？",
            "answer": "家族スパ温泉は、プライベートなプールビラ型で運営されており、様々なルームタイプを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペットも宿泊できる客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペットスタンダードダブル客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "BBQオリーブチキンとはどのような施設ですか？",
            "answer": "BBQオリーブチキンは、ホテルの付帯施設として運営されており、平日に限りコンチネンタル朝食ビュッフェを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミニバードリンクは追加料金が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、ミニバードリンクは追加料金なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "BBQオリーブチキンではホテル宿泊客に特典がありますか？",
            "answer": "はい、BBQオリーブチキンでは水安堡温泉ヒーリングホテルの宿泊客に5%の割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "水安堡温泉ヒーリングホテルは、宿泊客に様々な休養と治癒の経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 572
    }
}